[結局篇] 大帥哥26

又孫悟空
老唔老撚套呀

嘩咁樣嚟做返孫悟空

好撚正

帥到跌渣

我本身以為佢扮孫悟空果幕係會搞笑,點知係咁慘......

屌你老母佐藤炭

柒到跌

咁都串到去孫悟空
呢個編劇真係

完全仲有當年既身手同風範

回憶啊

你識條撚咩

武則天BGM?

型到跌渣

BGM係咪西遊記?

好型

無時無刻都要loop 孫悟空

好多炮

有無BGM download

今集好撚感動

出現啦

冇生疏

狄先知

聽到首bgm就想喊

好懷念個bgm

擺明cut左好多野 勁唔連戲

原來大帥哥係99難其中一難

支金剛棒同當年個支一樣

正

BGM

大帥哥真係好撚醒
好多contingency plans

ONE MAN ARMY ????

你當自己RAMBO 呀?

好撚痛呀師父

岩岩首bgm起撚曬雞皮

估到

打得好呀艾妞！！！！！！！

收聲啦,識條撚咩你

Bgm

即刻回望返細個既自己已經就黎變廢中

軍火庫無人咁易入？

佢做既孫悟空真係好有型呀

好撚懷念

大帥哥英明
車死馬炭

一起BGM起哂雞皮

西遊記個bgm呀

化完妝都仲血淋淋

改返做型到噴汁嘛

羅義

呢幕加埋個bgm好正

cut budget

冇啦啦去到間屋度

屌 個bgm一播就眼濕濕

想咸

追到總集數了

幾時有大笨象會跳舞

天嬌正衰人

究竟由邊一刻開始馬炭變左？

天嬌

所以佢一路都預左有機會用到啲炮

戲班老闆：都是下九流，誰嫌棄誰呀？

馬炭個老豆係咪架佬黎

冇老過 痴孖筋
仲記得嗰陣twins啱啱出道

個 bgm, 回憶返晒返

如果真係同當年同一支
會唔會好感慨
好似見返老朋友

好似黎真

應該係首尾呼應返 一開頭幾集講左一次 就升大帥
而家變返咩都無 又講多次

人生跑馬燈

咁都搵得返 道具部好嘢

回顧

悟空正

TVB道具組十年如一日

咁你又吹大咗

計埋年紀
其實真係好野

同期羅家良個班已經謝晒

最唔該死嘅兩個要死

段野次次都自帶bgm
好似結他他老伯出場咁

因為得個一碌

回憶舊事見返死左既人

D槍好似先進過之前......

NG片會唔會播依段

好心痛

好慘

好撚好戲

好想喊

背叛既背叛
死既死

唔好喊啦

好sad

兄弟自相殘殺

好似唔連戲嘅喂

睇嚟編劇最想殺觀眾 係咁回憶之前

個竇係咪馬炭舊居

張衛健好好戲

大帥哥啲戲

撈家上次同牙fred做個套

孫悟空個段

咁大聲?

回憶錄

睇到想喊

視帝solo

喊了

仆街初初睇以為喜劇
點知咁撚催淚

呢啲先叫演技呀

死未啊

佢carry晒成套戲

咸左

好有感染力

以前同兄弟一齊吟
依家得返自己

喊咗

演技爆發

D戲真係

2:41
打死馬炭個仆街，1take過，馬炭人人得而誅之

好帶動到情緒...
有幾可睇電視劇都可以眼濕濕..

開頭預告佢有坦克,仲以為佢偷晒軍師D金條買

反擊

強烈建議無線補頒視帝畀張衛健！

到底點覆桌

初頭搞GAG 後尾

佢喊到人好心酸

方天謬

狄奇自己on9姐，一早搞掂天嬌咪得

endgame

快D殺左25炭啦

天嬌羅義

黑化

馬車黎

孫悟空果段出黎做咩

已經冇可能返到去以前咁

咁都冇視帝冇天理

俾返個視帝dicky啦

好傷心
大帥哥要黑化啦

成段演技真係痴撚線
視帝應該畀佢啦

we are in the end game now

錯 一早搞掂馬炭先岩

d演技好到

好好戲

好撚柒型

眼神個種鋭利仲keep到

打撚死馬炭個仆街

做咩又廣告架

垃圾都吹奏
Child登仔最愛cctbb

很差

如果冇天嬌同沅婉呢件事會簡單好多

狄奇：因為，我係编劇

唔好劇透

唔撚洗拍啦屌你老母 全集剪翻曬以前啲片段咪得囉

殺馬炭

呢集痴撚線

還番個視帝俾dicky 呀

呢套佢絕對值得攞，演技比以前升華啦

做低蒙大帥 直接上位？

咁都冇視帝
TVB班高層真係食撚咗屎

狄奇係咪仲好打過燕雙鷹

dk黑化

根本唔稀罕

天嬌一定要死
如果唔係蒙大帥會殺哂全部人

係我心目中佢係視帝

可能本身編劇係冇

大結局會唔會係成家落哂地府團聚

同樣返黎做
狄奇仲值過子華拎視帝
但係畀cctvb咁樣打壓

邊個話定局 !

：我好想見到你地笑呀！！

就算真係咁最後都係會比馬炭出賣，佢一早變左

馬炭條日本仔仲未講身世

視帝畀佢 其實咪更加搞到佢cheap曬

預告播左夾硬塞落去掛
冇呢段都差唔多
不過起bgm嗰下起晒雞皮

好驚狄奇又比馬炭隊冧

好過 我係消防處救護員

我都覺
狄奇重情反害自己

張衛健啲戲套套都有笑有淚 好撚屈

屌，睇到眼濕濕，陣間要睇多次先

黑化狄奇

係都未嘗唔好

洪永城都好好戲 做到大家可以咁憎佢

唔係達哥已經搞掂左天嬌

咁樣 20集所建立既形象 就毀於一旦

本猴出演,正

光頭蒙點都要死ga喇，但一定要拉埋馬灰、死人龜

當年把屠龍刀都係張保仔搵番啦

咁你做咩要入黎個垃圾崗到姐 躝啦ON9仔

結局應該同冬來落盧分道楊鑣 同遠遠歸隱田居

拍咗無理由唔播啦
多一個共鳴位

點會比馬duck中 on撚9 要比都強姦犯個個佢

致敬

廿年黎既回憶 即刻係腦到飄返出黎

打得好

大帥哥

秒經

真 都係演技既一種，覺得佢算進步左

證明大家好入戲

悟空，聽為師講

遠既就因為兩兄弟冧同一條女 近既就果次救簡淑兒被大帥哥屌

因為張衛健拍完呢套還人情就唔會再拍咪比囉

大師哥 你值得擁有更多
唔怪你就黎剎科都唔幫tvb 做宣傳

嘩啲演技加埋回顧 3秒想喊 唔撚似其他劇咁 鋪排仲成集死一死人先得一刻喊得出

咁個角色都fail左啦⋯

唔重情佢要班兄弟做乜

重情唔係唔啱
但係天q呢啲重情反而累左自己同班兄弟

再見啦, giroro

陽壽盡，落陰谷，生老病死乃定局
快啲番去收馬炭皮

佢一個人講對白都可以帶到個情緒,真係幾勁

唔怪你就黎剎科都唔幫tvb 做宣傳

馬炭追殺天嬌其實救左好多人
佢成日做醜人

張衛健d劇成日要d老婆屋企人死

已經連續喊咗好多集
係咪要喊到大結局

真係好睇過d濕鳩韓劇多多聲

玩埋穿越返左三國時代

拖撚到弱智

全部獎拎晒都仲得

雷霆火炮營營長

邊個話？

多數合家歡，應該唔會

屌佢老味。 佢先係視帝。
其他演員都好有進步
兩個老婆比佢發揮演技

黃子華嗰套堅垃圾
完全唔好睇 咁都視帝

原來狄奇係Dicky(張衛健英文名)
麥先根係machine gun,唔知仲有冇其他？

師父，屌你啊講殘體字

一齊轉生做k隆星人

頒左TBB含豬肉獎比佢會降佢Level
唔比仲好
顯得出TBB唔識欣賞人才

我地好得閒
唔似你要幫老母執骨

睇一睇topic先留意到結局篇啦
好唔捨得

佢可以唔當蒙大同面質問大帥哥

dicky d 戲真係好屈

我覺得佢呢套比孫悟空韋小寶果d深層次左

Cap得靚，睇圖都覺得感動

我係kururu

佢自己話

西利 睇到而家先知

WOW

簡兒

真係抵佢唔幫tvb 宣傳
專登人為放係台慶之後

咁都死唔到

打到暈咗

我黎睇垃圾 你就繼續睇cctbb啦傻閪

江華

又係琪琪同馬大哥

一拳暈三日三夜

一拳三日三夜

又馬大哥

本身未拍呢套野都憎佢嫁啦

dororo一拳咁勁嘅

一聽到馬大哥呢幾隻字就想熄電視

打一拳暈3日3夜

臭雞

有搞笑 有催淚
真係做得好左

3日3夜

冬來咁勁 暈3日

冬來嗰拳暈三日三夜

唔止一拳

係你姐

唔好再影呢兩條垃圾

膠臉人唔止塊臉膠
個腦都係膠
仲幫佢
屌你老母咩膠臉人
死唔番咪好囉屌你
你一條命都唔夠填呀

三日三夜

被簡兒服侍

躝啦自己講自己回
死返去睇你d viutv乜撚2打6做星

乜咁傷啊

屌你個八婆咪撚發姣

三大煩膠

好難頂

點解

天嬌重要定班兄弟重要 日本間碟嚟，仲要想殺佢d兄弟

仆街啦你

有冇人覺得馬炭有d野瞞住，他個日本背景好似未有好多劇情介紹

佐藤炭會唔會賣娸娸落火坑

屌你老母？

sauce?

娸娸好煩 比你做大帥夫人好冇

因為視帝比員工作獎勵
佢地知dicky勁
思浩講

真係同keroro一樣 dororo係最勁嗰個

膠面人真係好撚核突

嘩 咁羅義咪要多謝你？

你唔想

屌你老母 你夠膽話你細個冇撚睇過tvb？ 冇撚睇過張衛健？

羅義返黎殺死你個仆街仔呀

洪狗唔掂d戲

諗下冬來真係差啲死

唔係唔怪你呀嘛？

真係皇恩浩蕩

怪責你咪怪責你囉
而家先嚟扮內疚

屎戲鬥屎戲

唔好意思大哂？
你唔打佢放佢走咪得
話打到整傷咪算
根本係自己怕比細龜殺同屌

做大帥個氣場勁到，做感情戲又深沉左

馬炭啲喊戲

屌佢老母

有聲

馬炭其實唔一定要射到咁準,可以射到羅義昏迷,之後再比人救,但係佢冇咁做

因為2個都係蠢人 惺惺相惜

係, 可能佢做緊戲添

一早殺咗隻龜至啱

做多咗呢下

扮夠野未

又講

我屌你老母

馬炭真係好撚煩好多口

分明扮野溝女

煩膠三人組又集合

保護羅義就係殺咗佢

仲講

兩個讀對白

扮晒野

含家產 作撚完故仔未

洪狗

三個煩膠又齊集

btw, 又話要裝修過間房、要平實啲

呢場可唔可以快d完

又想溝女 dllm洪狗

On9達哥

大蟹柳

馬炭好撚自私

兩個d 戲屎到
同場無交流
讀對白

其實果時佢反殺番細龜都唔係話難

我幫緊你老母執

知真相都唔係嗰陣知啦閪窿

收皮啦馬炭

狗男女歪理當真理

岩 正常都唔會打到正一正

膠眼妹

Tamama 又做兵仔

sorry quote錯咗
明明想quote#294

應該係人生歷練多咗（經歷過老婆流產之痛），所以造就到佢咁爐火純青嘅演技

屌，明明你殺，屌你老母死洪狗

翻去革命黨啦屌

收皮啦屌你老母 仲要扮慘扮委屈 仆街

收皮啦 你咁鍾意達哥咪兩個死埋一邊囉 點解要傷害自己啲兄弟

馬炭想點...

喂屌你又扮慘想溝女

好憎tamama

你殺嫁

為左爭達哥屈大佬

狗公日常

樓上劇透屌你老母

屌 達哥又比信心馬炭無錯

呢一對真係煩過閪

有無人搵得返首bgm

好正

屌 係喎

又寫埋啲粒子彈射係邊條肋骨同邊條肋骨中間假死呀？

屌你，唔做你老婆仲要留低，做sp?

講到明做太太

當佢細膽 唔敢殺
放羅義走一定唔係難事先

頭先dicky solo之後到依場戲 真係

大帥哥都唔喺到，頭家散咗好耐啦

扮撚晒嘢

一早殺蒙大同咪得囉咁

狗公

姓洪既都係仆街

對白機

你開槍架 咩羅義白白犧牲啊

想叫人點你

冇左dicky,套野即刻變左普通劇

佢地講對白
慘過小學生背書

有冇揮棒個GIF

重有 quote 劇透嗰班

呢兩個人成日互撐去做衰

突然諗佢會唔會人格分裂
以大帥哥殺其實係自己？？？？？？

死狗公

好想翻睇第一輯西遊記
成個腦都係嗰個bgm

張衛健真係神級

你做乜鳩啊

賤人！笑！

食嘢啦

啱啱殺完兄弟都掛住溝女，精蟲上腦都形容唔到佐藤炭

馬炭扮乜9

屌扮可憐

馬炭做得好好 好多內心戲
表面唔想做大帥 內心又好想做 良心又唔比佢做
要工人扔左舊大帥服果d掙扎位
好少人有留意

馬炭連大帥哥家人都想得到

馬炭=人肉讀白機

屌你老味 無能力就無能力啦 3日都無諗過計

呢兩條友對戲好尷尬

冬來
打多次馬炭啦

冬來Bb

達哥 有冇咁蠢

你又做乜鳩啊

其實佢哋開波殺咗蛇、龜，再同光頭蒙片過都無問題。

二嫂都敢勾?

其實馬炭咁做 都理解佢點解咁做 真係冇計
但比其他人可能無論 寧願自殺 一齊死都唔會忍心開槍殺自己兄弟

冬來仲好戲過個兩個柒頭

打多幾次會開心啲

乜馬炭原來鐘意達哥咩

內傷

話大帥哥一早應該殺天嬌嗰啲，如果佢咁做，你哋咪又會屌佢好似馬炭咁無情無義，依家咪幾好，大帥哥又冇破壞人設

我都係姓洪
點解無洪永城咁靚仔

原來沅沅知馬炭想diu佢ga?

邊個再quote劇透嘅就家破人亡

你又做乜鳩啊on9仔

冬來都好好戲

結局馬炭會比最後一集先會出場既亞魔用默示錄槍b左

呢兩個人場戲好平淡

陽壽盡 落陰谷 生老病死仍定局

今集最佳男女主角，冬來，艾妞

又刺激佢

達哥真係on9

屌你，達哥係咪俾tamama 洗左腦

食屎啦達哥
仲幫住馬炭

對狗男女死撚左佢啦

邊度有西遊記個bgm，想聽返

鎮長

村長好波

鎮長仲煽風點火

講到馬炭好啱 達哥馬炭你兩個仆街都係唔好分開啦

宜家邊個可以話到比達哥知唔係大帥哥殺佢老豆

其實馬炭係有私心
但佢唔做黑面大家咪死得仲慘
嬲佢做乜鳩

收聲啦達哥

鎮長突然心水清

丸丸死左膠

樓上成班做乜鳩

鎮長都知你冷血呀

咪再quote劇透

少有，冬來同沅婉互動

但你唔係羅義

貝貝傻左

鎮長睇得透

殺左自己兄弟仲咁撚多藉口

收皮啦diu
蔡思貝開劇個陣刷嘅好感冇哂

含撚啦達哥

屌 達哥個角色，好撚大愛左膠

曲到直

婉婉仲幫佢兜

收皮啦蔡思達

仲幫個仆街

冬來爆啦

屌咪撚代表忠心嘅羅義啦
達哥自己都係on9衝動撚
梗係覺得馬炭啱

鎮長都講真相都仲兜

飛咗今節好嗎

佢講真相係做得岩

收皮啦達哥

跪求揮棒個GIF

有冇諗過冬來唔想聽
有冇諗過佢感受

其實好撚格硬黎

屌好撚唔想見到達哥

cls，沅婉仲要幫口

咁都可以幫馬炭兜？

達哥都害死左唔少人,佢當然撐馬炭啦

又膠論 收嗲喇

司馬懿級數嘅機心

去仆街啦

劇透又對我無影響

收嗲la八婆
死左兄弟仲講咁多廢話

咁撚樣都兜
屌你老母

演技冇進步係達哥。

村長

達哥都打橫嚟講既屌

達哥收皮啦屌你老母

馬炭係想殺兄奪嫂

真

講得好！

達哥呢個角色設定 真係睇到好撚炆
On99咁 講埋d懶係有道理既說話

講撚到羅義唔死唔得咁
鎮長好撚過佢地

達哥痴左線?

冬來終於唔洗自閉

沅婉你自己啲衰嘢做得少咩，幫咩口

其實唔好再討論馬炭感受
唔好睇呀

你去嘅話殺埋你啊冬來

馬炭點都係做得唔啱
但係唔咁做又交唔到差，變左屠城

歪理當道理

你無錯架冬來

唔好再幫tamama兜

屌你話為左保護鎮民都好d on9理由原來係唔可以徇私 真係好想打爆馬炭個死人腦

super

錯嘅係世界

達哥收皮啦

達哥收嗲啦屌

屌達哥 又講歪理

由佢講出口, 毫無説服力

至少好過達哥同整容妹

打和啦

屌 達哥講幾句想洗白

條臭雞憑咩係度開解人

屌佢老母 睇到眼火爆

開始幫馬炭洗白

達哥

仲要現實剪左短髮
一切歸於零點

亂世

大帥哥好撚好戲
：喂 我點夠班同你做兄弟呀
：我好想再見到你地好開心咁笑呀
真係好撚想喊屌你老母

打得啱

有咩衰野

又社會既錯

其實唔係達哥跳上床殺天嬌，
之後故事都唔會咁發展

姓瀨？
錯在馬炭呀
走去怪個天？

屌達哥唔好再拍劇好無

kururu中鼠疫條伏線冇咗？

兜唔到bor丸丸

賴地硬，賴個世界

少爺仔唔聽我講
大個仔啦

可能個一刻鎮長想屌達哥：
「正常做法係一齊殺死李細龜，唔係殺兄弟阿！八婆！」

點解既

我覺得天q 當初冇一槍啪左達哥真係好錯

快d講大佬點覆灼好過啦
講呢班dum波鐘

頂 開頭貝貝好感慢慢多左
最後幾集又

達哥呢啲大愛撚仲煩膠過馬炭

達哥洗腦能力真係好勁 個個俾佢迷惑

點解可以咁樣講。。。依家死咗個兄弟呀 點解達哥仲要咁講 好想佢死

個人設係做說教果個
但又衰衝動
又講埋d歪理

達哥一出現即刻悶撚哂

上面劇透死全家

真不愧是軍師

話時話個軍師幾時有出過計？

都係落盧最心水清

顧樂盧有無收人工

屌
達哥係天真定on9呀

駁唔到

Kururu

落蘆醒啦

啱啊

落蘆果然先係最醒嗰個

軍師心水清

馬炭變節囉。屌

軍師好波

Kururu智者

Kururu好撚醒

kururu

大局為重 含撚投票

Kururu醒

軍師好野

落盧

kululu

咪係，反正羅義死緊，點解唔比羅義殺左龜先再諗

有金條

聰明男人

軍師

軍C 今次醒

kururu真係好醒,終於有軍師既感覺

其實kururu真係想食麵

老廉講得好

跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF

我嘅心聲

落蘆醒到

心水清

等睇達哥又打橫嚟講

軍師英明

唔通因為驚羅義踢爆馬炭殺達哥老豆

講得好

Kululu

食屎啦達哥！
個咁乞人憎ge角色仲要係蔡思達做
真係人神共憤

智者

軍師最叻

落廬真係正常人思維。

軍師終於出聲

嘩...好撚心水清呀

Kururu原來最清晰

你冇錯架落廬

貝貝肯醒未呀屌

守門員

我地都知

馬炭垃圾
都係落盧醒目

左膠達哥

肚餓

洪狗真係死仆街黎

沅婉仲信馬炭

仆街喇

咁撚叻就整條計出黎搞到佢陷家鏟啦
事後孔明

硬係覺得達哥會on99咁走去同馬炭對質

係大帥哥走左之後
落盧智商又上返線

Kururu之前真係好少出計

跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF
跪求揮棒個GIF

本身大愛左膠
冇醒過
唔明點解大帥會鍾意大愛達

留名

唔上唔得

大帥哥同軍師成套最醒

果然係Kururu

聽到kururu講果段野,TVB終於有d合理既劇

好彩唔係成班都大愛撚

Kururu終於用腦

佢自己本身都係呢類衝動撚嚟

洪狗快撚啲死啦

一撚定

Kururu 加入大帥哥陣營後智商急降左十幾集
結局篇終於升返

洗版, 早知唔 post

屌鎮長句嘢
我諗起劇透

kururu真係心水最清

守門員個鼠疫好返未？

正!! 開始做場大龍鳳!!

做到鎮長係有原因既

哈哈 又諷刺特衰政府

冇必要道歉

對唔住

無限loop

kururu 揾返眼鏡？智商突然上線

有咩好講對唔住 冇打撚死你你執到啦仆街

顧蘆蘆心水好清...

冬來你唔使講對唔住

因為死左個隊友啦 走左個隊長 多左個25
唔出手唔得

冬來要比人打

笑到仆街

鎮長最心水清
超級打工仔心態

鳩估 結局馬炭自b

冇聲總係差d咁

曹永廉真係心水清

累死落盧冬來

本身大帥哥醒d
所以佢做技術協助
冇左大帥哥全劇得返佢有腦

落盧你知道仲唔救大帥哥

真係好型

殺

你都冇做錯

死嘅係同自己唔親近嘅人，就話不得不殺要為大局。

當死嘅係自己老豆，就嬲到爆

戲黎架咋 道歉為左令馬炭放低戒心姐 你睇軍師叫到出聲叫冬來道歉就知

唔係又會比個on9左膠貝搞到大帥哥都死埋

冇撚錯啦，on99只聽一條友講就信到十足盲撐

佢再唔出手
下個死就係冬來

指揮交通

其實個鎮長post有咩用
好似完全比軍閥架空左咁

冬來比人打

揮捧果下有料到

身手仲好好

加個紋身強行變boss

自己一個喺間房：我好想聽到你哋笑啊

打死條撚樣就岩

冇錯,
軍師都唔可以同兩個蠢人交代咁多, 陣間打草驚蛇

個角色太膠太煩
呢套你地要叫返佢做達哥我都真係無乜異議啦唉

所以我覺得佢仲煩撚過馬炭
馬炭宜家都叫衰到出面、自私
沅婉就成日將自己啲野合理化

軍閥 = Chairmen
鎮長 = CEO

之前有呀!

無左dicky d 旁白都悶過人

如果講左，達哥就會行去同仆街仔馬炭講佢地唔信你，我信你

好驚自己d邏輯會比馬炭同達哥d左膠垃圾on9邏輯帶歪

咪撚係 大家一齊射唔中講聲決鬥打和super咪算囉

我係革命黨就乜都啱架啦

冬來衝動撚 實會出事
顧落蘆死都會救佢 又太聰明
咁咪兩個都

少爺仔不知幾醒

唔衝動得

冬來要俾人打了

特首

Dororo受Kururu指使
做無間道係Tamama 身邊？

㩒錯左負評

幾十歲做到呢下好勁
呢d先係有heart演員
垃圾無線特登唔俾獎人真係好仆街

撞左三百幾下先停

即係咩 唔明

我買kururu最後病死, dororo拎埋金條去屌架妹

佢兩個一pair狗男女最撚襯，兩個係狗竇屌飽佢。

枉狄奇咁撚錫佢兩個 又冇腦又衝動又害/累自己人

佢地d 對白淡如水
無戲味

但大帥哥當時都唔知蒙大同會黎架嘛
唔係天嬌肯放返佢啲兄弟，全部係入面炸死咗啦

kururu頭果幾集去左大帥哥果到之後,已經冇再比佢發揮,淨係得一d小技倆,佢個角色好似浪費左

顧落蘆叫冬來道歉應該怕馬炭秋後算帳,對少爺仔不利

鎮長應該係採購部
收貢品交上去

大帥哥：大愛
馬炭：極端
羅義：忠心
冬來：醇厚
落蘆：理性

馬炭:

今集好悶

之前有異議?

革命黨 自己友

大家經過咁多件事都仲未醒覺達哥破壞力有幾強

顧全大局呢句野好能冷血

尾嗰句

劉邦咁 要殺晒身邊人

頭半集好激架

大帥哥一直對達哥咁好
都可以因為馬炭一句而唔信大帥哥
仲要而家信哂馬炭
你個腦係咪裝屎

扮唔計較

鎮內行政掛，同埋擦下啲軍閥鞋，費時自己個鎮俾啲軍閥燒姦搶殺囉。

冬來忍辱負重 顧全大局

洪狗+達哥d 對白慘過小學雞讀課文
無神無氣

使乜同佢抱歉呀

冬來

原來係自己叫人打

d人夠膽企咁近都好野

冬來痴左線？

冬來都M底

唔好打冬來呀

大帥哥見到天嬌條屍先自爆，呢度bugbug地

報私仇

達哥正係睇到表面野
又成日做野睇感情
一d都唔理智
無理智既人最恐怖

冇力

軍閥= 北京維尼
鎮長= 中國香港林奠

軍閥有order, 鎮長話知你班鎮民死，都搜刮晒鎮民啲民脂民膏進貢比軍閥

冬來你冇必要架

裝佢

M仔

痴線

踩J

心痛冬來

因為之前未柒得晒 未觸及我道德上既紅線

原來冬來M底嚟

一場兄弟呢四個字係你講㗎咩？？？？？？？？垃圾馬炭

冬來根本唔會覺痛

屌 借啲宜打冬來報仇 仲要咁大力

屌你

話冇力

wiki有哂劇透

虐待緊鎮長多啲

打前面屌

我而家知落蘆同冬來邊個先係攻啦

食屎啦馬炭
專登打肚

tamama

真打

好撚假呀馬炭
屌你老母

打和！

馬炭仲好意思笑

大家打和啦super

肯定係冬來啦！

打冬來咁大力 收皮啦

本身仲推㗎呢隻反骨仔

同鞭打本王有得比

冬來好QQ

仆街馬炭幾時死

李嘉個樣有D似清水健

都唔會夠冬來頭先嗰一下

屌你老母tamama

洪永城講對白好似長期鼻塞咁

Kururu用腦打贏你地班傻仔

扮撚晒野

佢咁大隻

懶深情

達叔打星爺咩

李嘉超大隻..

做乜打我少爺仔

我硬係覺得冬來攻
落蘆好孱

馬炭真奸定被誤會？

算係咁，冬來嗰拳暈咗成三日三夜

冬來一D事都冇

Kururu 真係好醒咁樣救左冬來

好撚辛苦你
殺天嬌又辛苦你
殺羅義又辛苦你
打冬來又好辛苦你

冬來當R痕

希望東來真係計

好撚狗 專打橫隔膜

如果搵余德丞或者何廣沛做馬炭應該好戲過呢隻連脆魚都輸埋既洪狗

咩都辛苦我哋馬大帥

我岩岩都係咁同屋企人講 我話選殺兄弟親人同敵人逼到埋身點都殺敵人最多一齊攬炒

打完人扮無事

等睇我大帥哥坐坦克歸來 早幾日預告

一定啦

幾時踢爆馬炭係日本人啊 好想條仆街快啲死啊

落蘆心水清
愈來愈好睇

應該係引佢入局

達哥衝動撚 又會走去對質
炭馬又會諗邊個踢爆佢
然後又會諗達哥如果知道係炭馬殺佢老豆
炭馬就無法令達哥鍾意佢
之後又會諗殺咗知道真相嘅人

達哥破壞力好恐怖
屌老母

冬來攻+1

無人想同你做兄弟呀

咪玩

咁就冇數
冇撚野吖

被逼害妄想

兄你老母個弟咩

馬炭咁厚面皮嘅

邊個同你係兄弟呀

你老母就你兄弟 呢度冇人係你兄弟啊

馬炭個樣 越睇越奸

淨間kururu原來係殺手組織嘅人，強行變boss

屌你咁樣講一講真係好似

殺羅義當冇咗件事

你有當過人地係屋企人？

傻仔 比條撚樣呃左啦

鬼同你兄弟

yeah冇事 一天光晒

佢有私心
殺天嬌可以話係衝動，但係由佢抬天嬌條屍返去
蒙大同話比佢做大帥佢應該愛上左呢種高高在上既感覺

做戲？

冇兄弟嫁你 仆街啦

家你老母，你殺左你兄弟呀！！！！！！！

抱起落蘆嚟屌

珍惜？？？
你走去殺同害鳩你大佬？
你係珍惜啲權力同錢掛
屌你老母馬炭

成套野一冇左DICKY
吸引力直線下降

時也命也？你自己想做咋？

其實貼劇情d傻仔
故意：心腸唔好想做仆街
唔係故意：蠢到唔知會劇透人

我想知我唔識自己google咩
以為自己好醒？
屌你老母戇鳩仔

而家推得好快

為大家

幫佢加番D頭髮

冬來條仆街咁大隻
打人就打到人仆街
比人打就當R痕

洪狗無問題
你講個兩個做開正氣仔仲衰

返屋企自high啦 無人想聽你講嘢

byebye 馬炭
好撚悶呀你

屌又知大帥哥唔返

你就梗係想大帥哥唔返嚟啦

達哥啊 差唔多又嚟料啦

kururu個樣擺明唔信佢

大帥哥一定會返嚟！

一集一POST

佢地係扮同洪狗fd？

準時出糧

大帥哥中果槍好似係達哥開

好想嘔

兄弟(出賣嗰種)

自我中心到

乜撚野大帥哥唔返黎！！

佢知 大帥哥唔會返黎， 佢講左真心話

果兩件蛋散就算吧啦
尤其是何廣沛果件人妖一日到黑嘟嘴嘟盛

Agger

冇大帥哥真係好悶

你垃圾馬炭冇資格講兄弟呢兩個字啊

為咗大家 難聽過粗口

垃圾tvb劇都討論

一集兩Post

權力

革命黨收皮未

清縮縮

洪狗同阿達正仆街

佢根本就當自己坐正大撚晒咁

洪狗d 對白真係無感情架

垃圾清又出現

係！！ 變到悶好多

冬來望住kululu講兄弟

達哥，有無諗過你都有份做成呢個爛攤子

真係狄奇咩

馬炭幾形仔

有落蘆 唔走

達哥冇撚野吖？
默認？

清叔叔、清叔叔、清叔叔

又扑多一個

大帥哥幾時出返

屌，跟清叔叔走啦仆街

屌你 撚有默認 你自己on9唔信咋

佢唔係想奸，佢係真心覺得自己無錯嗰啲on9

冬來打撚死佢啦屌

DLLM冇撚嘢呀劇透撚

祝你死全家

屌...達哥問下冬來咪知邊個殺佢老豆囉

佢根本就恨左大帥呢個位好耐

邊到有默認？

快啲殺埋清叔叔啦 好煩啊

垃圾清又出黎

究竟馬炭定大帥哥殺

以為壓低把聲就有感情好壓抑

清叔叔應該係好人
但唔知點解佢次次出場都好似獸父

鬼父

直情有情有義啦
無情嘅話
佢依家唔會搞成咁

清縮縮清醒了

清叔叔扮乜撚嘢

diu 達哥次次清叔叔 都係果個死人tone

沅沅老豆肯定係馬炭殺，大帥哥果陣叫都叫唔停

洪狗+達哥講對白
真係毫無感情

清叔叔呢家先覺得狄奇好?

邊度默認過??
人地問你係咪唔信

屌d戲好屎呀
老豆死左都係呢個木口木面樣

馬大哥
清叔叔

唔撚係佢天嬌都轉左黎幫拖
仲係到扮撚晒野
自己間諜仲好意思話人間諜
仲開槍啪人

會晤會 晤係大帥哥殺沅沅個阿爸

立flag

張振朗

呢條撚樣好煩 平安谷已經覺佢好撚煩

屌 達哥痴撚柒線

又練大隻

三年又三年 三年又三年

大家醒少少啦, 有仆街劇透, 就咪再 quote 啦

肯定啦 佢反社會人格

連青叔都唔撚信馬炭

咁之前dicky 身亡張圖係點

清叔叔應該唔會咁順攤講個真相俾沅沅知

心水清叔叔

手指穿崩

個樹林

個陣時好似得keroro 同tamama

屌 膠眼妹又出現

達哥d 戲

又係娸娸

達哥成套戲都冇用過腦

沅婉呢d 蠢女人都妄想去救中國

唔想見到膠面
膠嘅都堆埋一堆

其實馬炭中唔中意簡兒

臭G

遲早呃淇淇蝦條

頂你又嚟

屌 劇透圖咪撚再quote

準備等下一集
膠眼妹成隻鬼企係到
同馬炭一樣on99

最後幾分鐘緊張位 睇呢件膠面女????

收佢兵

27分 完

一做完清叔叔又要做琪琪同馬大哥

膠面把聲

我都係專心睇電視
咁撚多劇透

我屌埋你老母啊

又發姣

唔想睇佢兩個

上集口型咪你誤會左

簡淑兒係咪不斷立flag

娸娸獻身

馬炭殺得人多冇印象了

肉便器

大帥哥幾時先出黎
唔想睇馬炭

Show Blocked User - 最後一對北極熊

？點解

簡兒好撚正

劇透死全家

點解個娸娸咁多戲

屌膠面

又喺度發姣

周恩來都懷疑馬炭

洪狗會唔會殺埋佢

好悶呀

所以有時真係估唔到佢地講野真定假

反清復明只係口號
革命只能用蠢人

又我拎啊
唔撚使比錢啊

今集後半部令我想作嘔

清叔叔想爆馬炭殺沅老豆

好西煩呀

屌
唔好扮含羞得唔得
好想嘔

森林play

你不知幾想人誤會啊臭雞娸

馬炭可唔可以殺左膠面佢

quote你老母

清伯可能幻想可以將馬炭發展入黨

搞乜

其實最大敗筆係有一個穿越左去民國既膠面人

成集完左都未見到架坦克車
預告9吹

個兩粒瘡大撚到

扮乜怕醜
做大帥嘅人你最恨啦

簡兒馬炭呢兩條友好撚嘔心
幾時死

想睇馬炭殺娸娸

OH NOOOOOOO

如果 馬炭 係江華做 再加埋 嫪毒 的BGM

佢有私心既同埋心理唔平衡，佢係日本人但佢好憎日本人，所以佢殺天嬌係出終呢樣野，佢本身最憎就係打女人，如果天嬌唔係日本人應該唔洗死

個景幾靚

馬炭對波鞋咁現代？

達哥老竇會唔會係馬炭殺 ？
唉無曬d聖誕emoji 表達唔曬我心中情

馬炭老豆佐藤san一啲戲份都冇

屌你老母 整容怪

清叔應該知道唔係大帥哥殺 所以好奇問點解會話佢

垃圾清原來已經埋左周

果啲預告係成個禮拜

揾人燒死個娸娸 ok?

洪仔幾型

想問block完人之後點樣show blocked user?

自投羅網

馬炭會唔會殺左清叔叔

清叔嫌命長

屌 周恩來

一齊舉報條傻西啦

Quote 劇透果d老豆做鴨老母做雞？

結局週預告不嬲預告成個禮拜劇情，唔止下一集

送隻膠面妹比鬼父

當合作禮物算

自殺

人地做左大帥就發曬姣

臭雞

係成個星期既預告黎

係咪結局篇預告

25炭

師父變兄弟

黎料???

殺埋清叔叔佢啦
睇達哥發花癲

睇預告會

垃圾清

佐藤san冇戲份

轉彎抹腳
咬字清楚d啦好嗎

好串

有政治意味

中2病

仲有達哥都好煩